玩緊first impression

你係雞蟲?

first impression 好正 講錯野就唔正

未開估